棄用奧斯爾 艾馬利：係全隊決定

艾馬利上季接手雲格的工作，開始阿仙奴的領隊生涯，同時間也是奧斯爾噩夢的開始。雖然奧斯爾的質素，明顯比格列沙加、古安杜斯等球員為佳，但這名世界盃冠軍成員，始終都得不到艾帥歡心，相信於短時間內，都沒可能搶得正選位置。

艾帥表示：「事實上，我曾和球員們作出傾談，彼此達成了一個協議。我們作為一個團隊、一個整體，大家要合作就要坦誠相對，之後才可以取得成績。之前我們就共同商議了暫時不讓奧斯爾出場的決定。我知球迷都希望知道原委，但現時並不是公開談話的時候。」()

到底搞乜鳩，又輸一場閪波
無端端煮撚死佢連理由都冇

我燒死得不明不白

原來係共同協商出黎 班阿迷之前仲話係愛sir迫害

選沙加做隊長夠話全隊投出嚟

Booooooooooo

信佢都弱智ozil人緣幾好

到底搞乜鳩嚟，我地都係想要個交代姐
上季開始已經係咁，MOLA又極少合體

35萬一星期 坐
山神影子

兩件都係爺黑暗兵法

咩事連隊友都唔想佢出場
秦利偷食隊友妻都唔會無得出場